對抗污名化！！！不要叫速龍！試著叫蛆蟲！不要叫popo或狗咁可愛！試著叫屎蟲

我地絕對唔可以習慣俾班渣蟲叫小強

首先大家睇下呢篇關於盧旺達大屠殺：

殺一個人，縱有仇怨，還是很難下手，但殺一隻曱甴，很容易。1994年4月，非洲中部這個千丘之國血流成河，一百天屠殺了100萬人，胡圖族的軍隊、民兵，以致平民手起刀落，見圖西族人就斬殺，因為被殺的，不是一個個有名有姓有職業活生生的人，而是被貶為曱甴的一個群體。

要軍隊、民兵、平民打得重手，殺得下手，就先把要對付的對象不當人。

納粹對付猶太人都係用呢招

污名化呢樣野係可以好恐怖 所以我地都要反洗腦
[size=5][red]要不斷重申示威者唔係小強

同埋要以彼之道 還施彼身
叫佢地蛆蟲！屎蟲！

自推

推

蛆蟲

有d繞口

叫返佢地甲由

屎蟲

"僑裝"警員為「曱甴小隊」

文字上可用蓄膿

叫開畜牲

畜膿呀